打牌最撚憎遇到呢啲親戚

問佢打又唔打，打打下嗰陣行又路喺你側邊嘈嘈嘈話打嗰隻唔啱，得閒就嚟煩尻住我，大佬啊你唔打就咪撚咁多嗲喇